想問我嘅身形溝唔溝到女？

冇女朋友

有無錢

得 下次試下唔著衫出街

應該溝唔到
太大隻

有 不過唔夠連登仔fg 50k咁有錢

依家興肚腩
班囡好鍾意訓係個肚腩度

我睇隔離post都係咁講

我呢種身形係咪要收一收皮

cow到仔

非gay

6舊變1舊唔使1個月
我支持你

hi anson

練多兩年再上黎問.

叫我？

已經死咗link

睇唔到張圖